FIFA21 收雙翼，雙閘，已報比賽

宜家隊波有8個人，大部分係後防，之前大部分時間係D1, 所以想搵強力前場加盟

隊名：Infinity FC
位置： LB RB LW RW
要求：會開咪 求進步 full time
時間：22:00-02:00
陣式：暫定433（進攻）
風格：瘋狂進攻
目標：夾好會參加比賽，暫時未比賽

有興趣可add tg

push